[PS4]有冇人員Cyberpunk refund 已經成功拎返錢?

有冇人員Cyberpunk refund 已經成功拎返錢?
申請咗好似都冇回音

冇

冇回應

無回音

未有

推

我都係冇回音

未

pish

未有回應

已經收左email
要影game相+單據
每位user都有一組獨立既code

退錢有得揀 拎錢/steam version/ gog version cyberpunk2077

即係點

實體先係

完全冇feedback

得咁少受害者退錢就係sony最好嘅聖誕禮物

咩人員？工作人員？

ps4版爛成咁款，退錢都仲要慢慢等

Ps store買佢有記錄都未退到

email都冇 on撚9

pishhhh